男朋友從來都唔會呷我醋

成日有意無意中同佢講有狗公搵我
有識左無耐既男仔約我食飯
但佢每次都好冷靜咁叫我去 佢無所謂

我屌 男朋友你唔驚我比人搶走架咩

佢內疚啫

姐係咁，唔俾你去叫專制，叫你去就話唔緊，港女

我寧願佢唔比我去 想佢管下我著緊我多D

您男朋友對您有信心呀嘛

咁你想佢點
唔俾你去?

屌你條臭西, 試試試, 試你老尾呀, 佢信你咋, 你搵仔試佢仲咁撚多野講, 臭西

管你又會話煩

搶走最好

佢知你個樣夠安全姐

想唔想被人縛住屌？

gay

屌你老母
試試試你老母臭西咩
自動自覺啦呢d野 係要人發火
臭西

留tg可以幫你
我會懲罰你隻小賤貓

你男朋友可能暗地對你死心
試試試試你老母臭系

你去佢又去姐

d女人真係好撚煩

雞

屌你老母精神出軌 根本就想比帽你條仔帶 臭雞

你試下開個post [男朋友成日都呷我醋]

回應翻你因為 你冇可能比到帽佢戴

我都好鐘意俾男朋友管
雖然有時真係好難再約到男仔fd食飯
不過有男朋友就夠

有人明我心情

其實坦白講唔鍾意咪得，又話唔緊要妳去啦
又唔知點解真係出左去嘅時候啲msg會比平時活躍十倍，想跟埋嘅就開口問/唔想人去嘅就講
男人老狗扭扭擰擰扮大方真係好咩